絲打入 點睇我呢個男朋友

交代少少資料先 我同我男朋友一齊咗3年 佢係我初戀來 我地廿零歲左右 平時女上男下

講返咩事先：
我男朋友佢經常都會陪佢阿嫲飲茶/食飯 初時都覺得佢幾孝順 幾好仔 之後今日好奇去問下佢點解你咁乖成日陪嫲嫲食飯 佢竟然答我因為同阿嫲食飯 唔使自己比錢 想食咩都得 食完阿嫲仲會將找返黎個d錢比自己 我聽完之後點知點覆佢好 之後佢同我講佢晏d要幫阿嫲買矮瓜 一陣再r走d找返來既錢

點解我男朋友係d咁既人

咁似某會員

N

成個狗公格喎

幾十蚊都呃呀嬤落地獄啦

pm我同你玩女上男再上啦

你男朋友係咪冇po過你上ig?

分手

我男朋友好像真係有ac

又講呀嫲

25

點解

佢有po過

平時係唔係你強勢d？即刻佢唔係話事果個

del左？

買矮瓜，，買青瓜好啲

咩又...

係呀 佢都幾聽我話

係

姐係其實我男友問題唔大🤔

咁睇得出你男友係比較需要人照顧果type 通常都會好似大細佬咁 可能佢唔係特登呃阿婆錢 純粹係偷雞好似細佬仔咁俾屋企人錫姐
同埋佢又有同你坦誠講 咁其實佢都唔係心地唔好果d

致命靴理拉=狗公